屌你老母仲唔設死線 遲早玩完

又俾個賤婦側側膊

要死線撤回呀

push

唔好俾佢過骨

而家係無視百萬人民意，建制同大陸狗官見完之後先暫緩
當我哋香港人死呀
黑警筆數都仲未同佢計
你同我講無分別? 打鐵趁熱呀

同五年前一樣

所以一定要設死線，唔係一定散

速戰速決！唔可以俾佢拖住！

無錯，就算民陣星期一唔搞，我哋都可以自發，圍佢老母政總